閪wifi問題

屋企個閪wifi最近得android / window用到
我自己用macbook iphone ipad就全部連唔撚到
有冇人試過？

網上爬？

我就連到，不過蘋果機全部速度得返一成

辣殺

macbook轉有線， iphone轉4g

Netvigator.. 點會咁架屌！
打去佢又話係apple 問題 apple又話係佢問題

tp link?

Yes..

Tp link問題？

換左個tplink 佢啦

叫你買tp link只有仇人同商人
你唔信你咪search下有幾多人wifi有問題嘅人係用tp link

On9 連唔到WiFi一向都係Router/ AP問題多過ISP架啦

借po 問netgear 如何

係咪apple個撚形唔岩個閪wifi個形
會唔會係vpn問題apple機有時唔識自動分配
利新 以前試過